我唔明點解D人要話手足坐硬監

無兇器嘅話你話你自己殺撚咗人想坐監法官都幫你唔到，呢句係我讀law個陣嘅老師講。
成件事搞到咁撚高調其實好大程度上目的只係散播白色恐怖同階級分化，話俾人知big brother is watching you.

希望手足頂到

推！

我冇嘢講

唔係話要散佈失敗主義
但到咗2020年7月 仲信法治？

老屈你恐怖主義
Problem solved

啲人成撚日上嚟幫人認罪

國安法都黎左啦wo
點解你仲信會有公平審訊？
法官可以簡，陪審團可以冇
我就唔明你對今日香港法治的信心何來

我唔信香港有法治
但喺今次件事黎講
黑警無辦法證明到手足係兇手、黃絲嘅話
根本就無動機去告
如果要喺無充份證據嘅情況下去屈手足傷人
唔只法治, 普通法都可以收皮
到時又有戲睇

國安法呀清
紅官冇陪審

屌 你都要證明到手足係個個手足你先用到國安法架
唔通話佢買英國單程機票分裂支那咩

港共政府就係要散播恐懼
連登仔跟足港共設下條路走

咁我都信有好多PR成份嘅
但就係咁我地要清醒

law友未7夠？

未睇厭？

路過狗屋比人輪姦仲要比人通緝番轉頭
到底個腦裝幾多舊屎先講得出呢句樣

今時唔同往日
直接被消失都得

01影咗相，一定仲會搵其他紅媒影嘅相做證供

國安法拉上大陸審
大陸行大陸法

國安法未立就話快啲嚟 唔好縮
真係要立又話不嬲會俾人拉 有咩唔同
而家就個個淆底
條國安法根本唔可怕
最需要恐懼嘅係恐懼本身

其實未輸晒，
法庭係第二戰場。
連登大量鬼acc水軍放負
製造無力感，
建議唔睇好過睇

而家個情況係連登仔俾PR公司成功帶風向，唔係現場斷正嘅就已經俾連登仔講到好似黑警捉邊個邊個就係兇手咁撚樣。喂阿哥，而家表證都未撚成立喎